試過對方俾咩signal你以為有機？

最近有條女成日對我甜笑
咁我就膽粗粗過去同佢搭訕
第一句自我介紹都未講完
佢就拎部手機出黎俾我抄牌
對話戈陣又全程甜笑
第一次同囡囡講嘢係有問有答
而唔係我單方面講嘢

點知。。。

打開ig有仔嘅屌你

望住我、同我講野

csl既signal

有仔唔可以冧你咩
食咗先 上啦

想做fd姐
唔好諗多

又多隻兵 梗係笑啦

打開個閪

會攬你

Follow你ig
日日同你whatsapp
約你出街

主動share佢一半earphone一齊聽歌
落雨除咗個袋遮我頭頂

想即刻同佢打茄撚

應承同我出街

約我出街
完左final都出黎陪我溫書
日日同我whatsapp
點知當我係兵

問我會唔會接受佢，問完又避我